一人一個伴侶特徵 令你覺得可以同佢拍長拖

如題

性格好 相處好舒服

唔計較

一定要陪我食煙，smoke就冇乜所謂，同埋我落club個陣佢要乖乖地留係屋企煮定早餐比我，慳返係翠華個30幾蚊早餐

樣似明星

如花

如夢

夠戇鳩 可以同自己一齊鳩

會為左自己喊

有鬥志

膠

呢個真 但我嗰個無

夠閪，除咗我冇人頂得順，一定唔會戴帽

善良

食屎狗

有錢

思想開放唔忟塞

係咪我英文差？點解我唔明嘅？

係有上進心

孝順

有耐性

有big雕，試左次就返唔到轉頭個隻

最起碼心地要純先
又心計又自私自利 幾愛都行唔到落去啦

有上進心窮小子
vs
繼承老豆百億美元身家無所事事二世祖

兩個都對你死心塌地，你揀邊個？

好似我咁

體諒

唔好逼人面對現實啦
條條女都話有上進心就得
有幾多個真係咁 大家心照啦

要咩特徵我就唔知
但我就知攞住張check list揀嚟揀去嘅人，就一定唔適合

大家相敬如賓 夾得埋互相遷就到

識得理性溝通
此特徵只限於絲打身上

竟然無人講大波

我果件都係

錫屋企人 同埋都識尊重我既屋企人

專一呢

首先一定唔係連登仔

可以理性溝通就已經好夠

估唔到負心漢一樣睇法

專一，會諗我地共同既未來，肯努力

唔怕一時寂寞
如果我去公幹都放心啲
有啲人真係一啲寂寞都忍唔到
綠帽隨時ready

尤其啲無縫接軌拍拖既女人
一定係完全唔識獨立

試下一嘈交好大機會搵狗公傾訴
如果我去exchange/ 公幹
真係死撚梗

好重要

連自己人生目標都無 睇唔透佢呢廿幾年點可以盲無目的咁過

一隻眼 兩個鼻 三把口
除左研究所 無人會喺我手上搶走佢

價值觀相同

性格好又專一既二百磅肥婆
vs
閪到爆港女但瘦底大波白滑女神

兩個都對你死心塌地，你揀邊個？

會見到將來 就算窮既 唔緊要
起碼比我見到你肯努力
依家個個 grad左2年都未有工翻

講真 只要佢個心入面有我 對我上心就乜都夠

有錯就要誠懇改
唔好唔認之餘 反鬧翻男女朋友轉頭
不停兜圈

呢個係唔識溝通既表現

把聲好聽

會好想聽到佢把聲

會好想同佢煲電話粥

會系咁翻聽佢既voice msg

依個最緊要

好少少
成日講目標
但得個講字
未見過佢為目標努力過

有j，可以你入下我，我入下你

肯陪我捱

雖然要女人捱既男人唔係好男人 但有人係背後默默支持好重要

有錢果個

有無諗過點激發佢

性格好 對人寬容 識企係人地角度諗嘢

可以互相係段關係上面做返自己

個內心要善良
Eg 對人有禮 對事有關懷
做一個好既人 就適合做一個好既老婆

永遠唔會放棄我，即使我有情緒病，佢都無諗過要掉底我。男朋友我愛你

我 男嘅要唔要

唔好有佢講冇我講

專一
俾人背叛過之後覺得好難再有信心
就算幾夾 一齊幾開心都好
好似都唔會可以一齊行落去
硬係覺得我只係等緊一個比我更好嘅人出現去搶走佢

關心我

溫柔 可愛 比到人有安全感 完全唔擔心佢會搵第二個
利申靚到仆街

肯聽人講野

岩傾 聰明
耐得住寂寞
我份工成日唔得閒

肯含

唔介意我on9。

金魚記憶

唔會令自己比宜家更情緒化
上一個做野太認真成日忟
令我個心都煩埋一份
不了

同佢一齊可以做返自己 開心 平淡生活

臭西

識嗲 唔會黑面
乜撚野事都黑左面先又唔講當正你係佢條蟲佢個腦諗乜你都要神預測 死都要你估就最on9

愛

肥矮柒毒窮臭

Wa diu呢個真
就係對方唔肯認錯所以我頂唔順走左

專一

份人唔負面/識控制情緒已經可以拍好耐

坦誠

成熟啲
唔自私 好肯幫人
心地善良 唔好害人
有禮貌 識尊重人
識控制情緒
有實際目標 努力緊去達到
專一 比到安全感
啱傾

多啲聽人意見
做屋企野要有手尾

會陪我一齊買餸煮飯
以前屋企工人姐姐煮飯好難食，所以我12歲已經自己睇食譜學，由初初失敗好多次，次次問屋企人同朋友意見，再煮到滿意為止，到而家煮咗10年，中、西、泰、日，無論煮餸定甜品，都叫見得下人，食過嘅屋企人同朋友都好鐘意食我煮嘅嘢。

我其實食得好少嘢，但我男朋友就食到好多又好鐘意食，所以由一開頭我煮俾佢食，到而家佢會陪我一齊買餸，然後揀佢想食嘅嘢叫我教佢煮。

而家有時候我要O.T，佢有得收早，就會煮埋飯等我一齊食，我覺得佢煮嘢食好好食，所以就算攰到無胃口，我都會食哂

非常幸福

無嘢隱瞞

接受到對方有時會放負+撐起負緊既對方

唉，係啊
所以真係有得分「識拍拖」同「唔識拍拖」
由佢地 啲人俾人飛飛下就識

比如說
當佢得番50蚊，仍然肯比40蚊我去食飯

愛我屋企人
最緊要係愛我隻貓
好怕佢會係我唔係屋企虐待我隻貓
屋企人都會識出聲屌
但動物唔會

ex係d變撚態會虐待動物既人 好彩個時冇養貓

大波

不如你比多30蚊出黎一齊去食80蚊既飯

性生活協調

可靠就乜都放心交哂俾佢

肯係我夜晚唔開心個時陪我坐海傍
飲酒吹水到天光

同我一樣，會進步

尊重大家私人空間

肯為我改變一啲以前嘅壞習慣
知道我掛住佢 會得閒打電話比我同我傾計
唔怕我煩

做錯事事後會道歉

唔會成日嬲無聊野！

優雅

有腦

好難搵

處女 一世

會識得互相尊重

會陪我顛陪我笑

大家都可以令對方成長 各自個人都可以更叻

陣味好正

我覺得要懂得發自內心珍惜你欣賞你 唔係幾愛幾幸福都係一殺那

要求唔多 愛我同專一

有common sense 同埋唔好盲塞

要大波
太細波會走去搵第個

唔撚好蠢
同一樣野我講第4次會燥底

只要無論我經歷人生各種起跌佢都陪係我身邊就ok

識得將心比心 呢樣野真係好重要

女：唔駛有錢，但要有上進心

一個特徵係唔夠
我單身算

肯為咗我改曬啲壞習慣
對自己有目標 有要求
識得考慮一下我感受
好學

會 但係冇女

粉閪

講起呢個真係得啖笑
初戀高中開始
大家都冇咩錢
我自己咩都唔捨得食
條女要食哈根大師廿幾三十蚊我俾
無印果啲撚屌魷魚得果幾條廿蚊我俾
我上完堂8,9點
佢想食嘢我都買去佢樓下一齊食
最尾咪又係俾帽我戴

散咗之後真係一身輕
開始識得對自己好啲
總結：做男人首先對屋企人好 然後對自己好
女唔係搵到個真係可以行一世既就真係唔搵好過搵

識煮飯

最重要一定要係性格 香港個個女人都有本土既港女格 其實搵到個冇咁港女既已經執到了

成熟，唔係為左拍拖而拍拖，係一個真係願意同你經營一段關係/為左陪你過世既人

一定識煮飯，大波，靚女，處女

只能揀一個特徵
一定係處女

會就我 開解我 最緊要係岩feel

識換人地角度睇嘢
感恩唔老馮
eq高
聰明
有主見
冇致命壞習慣eg吸毒賭錢叫雞犯法嘢
唔裙腳

條女 : 你唔好咁計較啦

一句講晒
男既有錢 女既唔好公主病
好多問題都迎刃而解

只會對我笑

顧家

心地好

曾經聽朋友講
佢識個女仔就係有個checklist去揀人，個女仔後來識咗一個男仔係爆分，之後拍拖，但最後散咗
笑死我
從此我就覺得有checklist既人都on9

自動斷離異性朋友

條jer要長過我

我覺得第一眼望佢個樣係正氣
因為呢啲人多數係老實人唔會講大話
感覺好陽光同正面 一齊應該會互相扶持

有主見
性格好夾
心地好
同佢一齊可以真真正正做自己
識得專重對方

*尊

咁點解你仲同佢一齊

唔洗有錢一定要有上進心但最好都係有錢☺

點會激發到
都係睇佢自己點諗

EQ高

講左好多次 飛你因爲對佢太好

個樣係正氣9成周圍溝女

專一
唔止唔出軌 仲要識避忌
好多賤人周圍flirt女/仔 俾機會人地flirt
但一日唔上床都話自己好專一

善良
千祈唔好｢上進｣但要有理想
做銀行/保險/地產/sales的blacklist

女神做女朋友，
肥婆做老婆is ok

真心愛我

會想同我組織一個充滿愛嘅屋企，一個避風港
想令我有好嘅生活，生活每一日都係快樂
夠食就得啦，唔洗係億萬富翁
唔會帶公司脾氣返屋企亂屌人
細水長流，有佢就夠

已經揾到啦

莫道你在選擇人

垃撚圾，收皮啦仆街

我搵到錢時一齊富貴，我搵唔到時可以陪我捱。

大約咁

Agger

平時好cool 但對住我就會笑

我好記得有次我地傾緊結婚啲嘢，佢突然好正經咁同我講，會當我喺佢半個女，好似我爸爸媽媽一樣咁照顧我，保護我，希望我可以好似小朋友咁經常都開開心心，少啲煩惱。

佢唔喺會搞浪漫嘢同講浪漫嘢嘅人，但呢段喺我咁大個好聽過最Sweet嘅嘢。

内裡open

要人地唔知 得自己知 如果唔係好易被帽

我要一日返多幾份工 買到樓比你 呢啲係咪叫有鬥志

有分寸
可以發脾氣可以任性 但要點到即止 氹左就唔該要受氹 唔好到我氹到攰既時候屌番我轉頭西面
嗲我買野係可以 但真係無能為力既價就唔好要我難做 我都覺得自己好冇用買唔起比你
所以有分寸真係可以減少好多無謂既爭吵

拎D靚仔嚟做例子
金城武 唔見佢傅緋聞
陳冠希 通街都係食女相

如心

唔怕一時寂寞
如果佢去公幹都放心啲
有啲人真係一啲寂寞都忍唔到
綠帽隨時ready

轉數快，尤其係喺見家長方面係非常有用

可理性溝通
好怕講唔到兩句又發脾氣又喊又剩既人
有咩野都可以慢慢傾, 去解決

上乜撚野進心阿 屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
最後又係咪用錢衡量 屌!!!!!!!!!!~~~~~~~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!~~~~~~~~~~~~~~
升到職就代表 上進
升唔到就不思進取 分手
我屌你老母阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

愛我就夠

人亦能選擇你

會洗碗，食野果時會話 “唔使食咁貴啦“

外在好
要長時間對住個樣唔得又冇身材嘅人真係好煎熬
你話我現實都係咁講
反而都係拍拖 要帽我都冇計
起碼呢段時間快樂就ok

結婚另計

屌我嗰個就係咁
好辛苦唔知幾時會頂唔順

同意
利申: 絲

唔好下下講錢
講錢真係好撚難聽啊
屌你老母

脾氣好 唔會無理取鬧

半夜三更明明訓到死豬咁 我細細聲一句我胃痛呀 有冇藥 即刻look落床拎水拎藥 雖然好小事 但真係好warm 感覺呢個人可以照顧我一世

有修養有品味

樣靚高瘦大波腳長淫底好朴。

下?只可以一樣? 處女

利申：唔係小多士分身

氣味，夾嘅人你一聞到陣味就覺得相處喺嚟會好舒服

肯舐閪/口爆

肯派帽
人生先會刺激
大上大落

相處舒服

愛？

可以一齊互射

人品唔好差就得
最怕啲女有機心
同埋會關心下我就得

咁你的終極條件就係愛
btw唔做野咁耐食咩

消防佬大把有女照食女/sp 正氣老實樣收皮啦

其實唔係睇行業
係睇個人樣貌
冇一個行業可以代表哂嗰班人就係正氣

有心去維繫
Btw 樓主elf????

啱，通常閪個啲都係太著緊自己先咁

好傾
可以話題接話題講到天昏地暗

上進心，專一

有時愛得太深都唔係好事 自己辛苦之餘又唔舍得分手
得閒翻下散工咁 出街通常AA

成熟 性格好 唔撚會郁d發脾氣

唔會發d on9脾氣